<html>
<head>
<link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis-network.min.js"> </script>
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->

<style type="text/css">

        #mynetwork {
            width: 1000px;
            height: 600px;
            background-color: #ffffff;
            border: 1px solid lightgray;
            position: relative;
            float: left;
        }

        

        

        
</style>

</head>

<body>
<div id = "mynetwork"></div>


<script type="text/javascript">

    // initialize global variables.
    var edges;
    var nodes;
    var network; 
    var container;
    var options, data;

    
    // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
    function drawGraph() {
        var container = document.getElementById('mynetwork');
        
        

        // parsing and collecting nodes and edges from the python
        nodes = new vis.DataSet([{"color": "black", "group": 760, "id": 0, "label": "552828573896413185", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552828573896413185\u003cbr\u003eUser ID: 62241187\u003cbr\u003eIt seems AKP supporters in\u003cbr\u003eTurkey are happy about the\u003cbr\u003eterror attack against #CharlieHebdo. They\u003cbr\u003eseem joyfully celebrating barbaric terror\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eWed Jan 07 14:06:17 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 1, "label": "552829210474315776", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552829210474315776\u003cbr\u003eUser ID: 89284640\u003cbr\u003e@EmreUslu Erdogan supporters seems happy\u003cbr\u003ewith the attack. \nCondemning all\u003cbr\u003eof them attackers and sympathisants.\n#CharlieHebdo\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eWed Jan 07 14:08:49 +0000 2015"}, {"color": "#24dbff", "group": 760, "id": 2, "label": "552831089308217345", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552831089308217345\u003cbr\u003eUser ID: 2218365024\u003cbr\u003eParalel dedi\u011fimiz \u015fey i\u015fte tam\u003cbr\u003ebu tweet\u0027de yaz\u0131ld\u0131\u011f\u0131 gibi kalle\u015f\u003cbr\u003ebir \u015fey.  @EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 14:16:17 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 5, "label": "552831860913766401", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552831860913766401\u003cbr\u003eUser ID: 184745620\u003cbr\u003e@EmreUslu It seems Fetullah supporters\u003cbr\u003ein Turkey and other countries\u003cbr\u003eare happy about the terror\u003cbr\u003eattack against Turkish police at\u003cbr\u003e\u0130stanbul\u003cbr\u003eWed Jan 07 14:19:21 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 6, "label": "552840298062434304", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552840298062434304\u003cbr\u003eUser ID: 299702319\u003cbr\u003ehe is a big liar\u003cbr\u003eand manipulator \u0026gt;\u0026gt; @EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 14:52:52 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 7, "label": "552840683548332032", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552840683548332032\u003cbr\u003eUser ID: 2677522909\u003cbr\u003e@EmreUslu @birlikolmakfarz emre kavgada \u00f6nce\u003cbr\u003ek\u00fcf\u00fcr edip sonra annesinin ete\u011fine\u003cbr\u003esaklanan bebeler gibisin amk ne\u003cbr\u003eayaks\u0131n amk :D\u003cbr\u003eWed Jan 07 14:54:24 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 760, "id": 8, "label": "552841747790045184", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552841747790045184\u003cbr\u003eUser ID: 289216770\u003cbr\u003e@EmreUslu sen ger\u00e7ek bir hainsin.\u003cbr\u003eYou\u0027re true traitor, against Turkish\u003cbr\u003e(your) people.#CharlieHebdo\u003cbr\u003eWed Jan 07 14:58:38 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 760, "id": 9, "label": "552842629713756160", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552842629713756160\u003cbr\u003eUser ID: 124176500\u003cbr\u003e@EmreUslu Bu yalan\u0131 nas\u0131l olup\u003cbr\u003eda servis edebiliyorsun. \u00c7ok yaz\u0131k,\u003cbr\u003e\u00e7ok yaz\u0131k. Ahlaken infisah etmenin\u003cbr\u003ekar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 bu sat\u0131rlar\u0131nda.\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:02:08 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 11, "label": "552844004870873090", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552844004870873090\u003cbr\u003eUser ID: 799181616\u003cbr\u003e@EmreUslu you have means to\u003cbr\u003epropagate peace why do u\u003cbr\u003einsist on defaming your country\u003cbr\u003einstead? how will it work?\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:07:36 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 14, "label": "552848410530025473", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552848410530025473\u003cbr\u003eUser ID: 229416949\u003cbr\u003eHainlik tam da budur. -\u0026gt;\u003cbr\u003e@EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:25:07 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 15, "label": "552848615274979328", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552848615274979328\u003cbr\u003eUser ID: 210515689\u003cbr\u003eTam manas\u0131yla pisliksin @EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:25:55 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 16, "label": "552849010482900992", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552849010482900992\u003cbr\u003eUser ID: 611974780\u003cbr\u003eSen \u00fclkesini satan \u015ferefsiz bir\u003cbr\u003evatan hainisin! \u015eimdi istedi\u011fin yere\u003cbr\u003e\u015fikayet et, top sakal\u0131ndan s\u00fcr\u00fckleneceksin.\u003cbr\u003e@EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:27:30 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 17, "label": "552850401054449665", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552850401054449665\u003cbr\u003eUser ID: 204791134\u003cbr\u003eAllah senin belan\u0131 bu D\u00fcnya\u0027da\u003cbr\u003eda versin ki bizde g\u00f6relim!\u003cbr\u003e@EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:33:01 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 18, "label": "552850735126556675", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552850735126556675\u003cbr\u003eUser ID: 1562793162\u003cbr\u003e\u015eeref yoksunlu\u011fu, haysiyetsizlik, m\u00fcnaf\u0131kl\u0131k, vatan\u003cbr\u003ehainli\u011fi; \u015fahs\u0131n kendisi taraf\u0131ndan ancak\u003cbr\u003ebu kadar tescil edilirdi. @EmreUslu\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:34:21 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 19, "label": "552851523013976064", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552851523013976064\u003cbr\u003eUser ID: 391596073\u003cbr\u003eSenin topun hangi istihbarat\u0131n in\u015faat\u0131na\u003cbr\u003eka\u00e7t\u0131 anlayamad\u0131k ki \u00e7areni bulal\u0131m\u003cbr\u003eEmo\u015f. @EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:37:29 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 760, "id": 3, "label": "552831449058275328", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552831449058275328\u003cbr\u003eUser ID: 214253159\u003cbr\u003ereporting from parallel universe... @sesliseyfeddin\u003cbr\u003e@EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 14:17:43 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 20, "label": "552861420036325377", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552861420036325377\u003cbr\u003eUser ID: 1600091000\u003cbr\u003e@sesliseyfeddin @EmreUslu yok abi ,\u003cbr\u003eonu daha \u00f6nce Yapt\u0131lar, bu\u003cbr\u003eba\u015fka bir \u015fey.\u003cbr\u003eWed Jan 07 16:16:48 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 760, "id": 4, "label": "552831821055262720", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552831821055262720\u003cbr\u003eUser ID: 2367253093\u003cbr\u003e@EmreUslu yuh be karde\u015fim, kavgan\u0131n\u003cbr\u003eda bi adab\u0131 var @sirkencubin\u003cbr\u003e@sesliseyfeddin\u003cbr\u003eWed Jan 07 14:19:11 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 13, "label": "552847374029443072", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552847374029443072\u003cbr\u003eUser ID: 312636763\u003cbr\u003e@annschauen @yildarado @EmreUslu @sirkencubin @sesliseyfeddin\u003cbr\u003e OKU! http://t.co/PxwgAYVxWw \u2026 YALNIZCA\u003cbr\u003eOKU!\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:21:00 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 760, "id": 10, "label": "552843095671603200", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552843095671603200\u003cbr\u003eUser ID: 180008850\u003cbr\u003e@ctuney @EmreUslu Demek ki T\u00fcrk\u003cbr\u003ede\u011fil. P aralel \u0130 hanet\u003cbr\u003e\u00c7 etesinin evlad\u0131. Kan bozuk\u003cbr\u003eolunca her\u015feyi sat\u0131yorlar\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:03:59 +0000 2015"}, {"color": "#24dbff", "group": 760, "id": 21, "label": "552901982881841152", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552901982881841152\u003cbr\u003eUser ID: 62241187\u003cbr\u003e@FUATUGUR Akkulis ve Esar \u00c7.nin\u003cbr\u003eg\u00f6rmez g\u00f6zlerin tabi Havuzun la\u011f\u0131m\u003cbr\u003esuyuyla abdest al\u0131rsan...\u003cbr\u003eWed Jan 07 18:57:59 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 12, "label": "552844122537865216", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552844122537865216\u003cbr\u003eUser ID: 289216770\u003cbr\u003e@aytacuzar @EmreUslu y\u00fcz tipi, top\u003cbr\u003esakal\u0131 ile her zaman T\u00fcrkl\u00fc\u011f\u00fc\u003cbr\u003ehakk\u0131nda ??\u0027im olmu\u015ftur.\u003cbr\u003eWed Jan 07 15:08:04 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 22, "label": "552908462309781504", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552908462309781504\u003cbr\u003eUser ID: 124176500\u003cbr\u003e@EmreUslu Ak Parti\u0027yi temsil etti\u011fine\u003cbr\u003einand\u0131\u011f\u0131n ki\u015filerden(iki ki\u015fi) yola \u00e7\u0131karak\u003cbr\u003egenelleme yapman\u0131 iyi niyetle ba\u011fda\u015ft\u0131ram\u0131yorum.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eWed Jan 07 19:23:44 +0000 2015"}, {"color": "#30cfff", "group": 760, "id": 23, "label": "552908724856451072", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552908724856451072\u003cbr\u003eUser ID: 124176500\u003cbr\u003e@EmreUslu Havuzun la\u011f\u0131m suyu ve\u003cbr\u003eabdest laflar\u0131n da \u00e7ok yak\u0131\u015f\u0131ks\u0131z.\u003cbr\u003eSen b\u00f6yle k\u00fcf\u00fcrlere tenezz\u00fcl etmeyecek\u003cbr\u003ezeki biri olarak akl\u0131mda kald\u0131n.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eWed Jan 07 19:24:47 +0000 2015"}, {"color": "#24dbff", "group": 760, "id": 24, "label": "552909811332161536", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552909811332161536\u003cbr\u003eUser ID: 62241187\u003cbr\u003e@FUATUGUR Sen \u00f6nce ne yazd\u0131\u011f\u0131an\u003cbr\u003ebak\u0131p ahlaks\u0131z g\u00f6ndermelerini okyacaks\u0131n sonra\u003cbr\u003e\u015fu twitlere bak\u0131p hakl\u0131 mi\u003cbr\u003ediye sor https://t.co/3X4nHUbQTP\u003cbr\u003eWed Jan 07 19:29:06 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 26, "label": "552917129134362626", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552917129134362626\u003cbr\u003eUser ID: 593899078\u003cbr\u003e@FUATUGUR neden \u015fa\u015f\u0131r\u0131yorsunuzki?emre g\u00f6revini yap\u0131yor\u003cbr\u003eekmek yedi\u011fi c\u0131a n\u0131n emirlerine\u003cbr\u003euyuyor.tarikat \u015feyhinin de\u011fnekli\u011finde.@EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 19:58:10 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 760, "id": 28, "label": "552917353621909504", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552917353621909504\u003cbr\u003eUser ID: 593899078\u003cbr\u003e@FUATUGUR mesela hocas\u0131n\u0131n eroin ticaretinden\u003cbr\u003e100 milyar g\u00f6t\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc asla yazmaz\u003cbr\u003ede\u011filmi emre.yalansa belgesini koyay\u0131m.@EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 19:59:04 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 25, "label": "552916770844323842", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552916770844323842\u003cbr\u003eUser ID: 124176500\u003cbr\u003e@EmreUslu Tekil \u00f6rnekleri dikkate alarak\u003cbr\u003egenele te\u015fmil edip bir partiyi\u003cbr\u003ehedef alamazs\u0131n.Kas\u0131tl\u0131 olarak yap\u0131yorsun ve\u003cbr\u003e\u00e7irkin olan da bu.\u003cbr\u003eWed Jan 07 19:56:45 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 27, "label": "552917179491155969", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552917179491155969\u003cbr\u003eUser ID: 124176500\u003cbr\u003e@EmreUslu Ben sana \"ahlaks\u0131z g\u00f6nderme\"\u003cbr\u003eolarak bir \u015fey yazmad\u0131m. Sadece\u003cbr\u003eyazd\u0131klar\u0131nla ahlaken iflas noktas\u0131na gidece\u011fin\u003cbr\u003euyar\u0131s\u0131nda bulundum.\u003cbr\u003eWed Jan 07 19:58:22 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 760, "id": 29, "label": "552919276580241408", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 552919276580241408\u003cbr\u003eUser ID: 593899078\u003cbr\u003e@FUATUGUR mesele bu abla bir\u003cbr\u003e\u015feyler yazm\u0131\u015f bu konuda ne\u003cbr\u003ed\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr emre.http://t.co/elYsZpCHp7 @EmreUslu\u003cbr\u003eWed Jan 07 20:06:42 +0000 2015"}]);
        edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": 0, "to": 1, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 2, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 5, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 6, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 7, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 8, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 9, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 11, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 14, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 15, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 16, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 17, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 18, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 19, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 2, "to": 3, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 2, "to": 20, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 3, "to": 4, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 4, "to": 13, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 8, "to": 10, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 9, "to": 21, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 10, "to": 12, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 21, "to": 22, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 21, "to": 23, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 23, "to": 24, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 23, "to": 26, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 23, "to": 28, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 24, "to": 25, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 24, "to": 27, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 28, "to": 29, "weight": 1}]);

        // adding nodes and edges to the graph
        data = {nodes: nodes, edges: edges};

        var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": false,
            "type": "continuous"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};
        
        

        

        network = new vis.Network(container, data, options);
	 
        


        

        return network;

    }

    drawGraph();

</script>
</body>
</html>