<html>
<head>
<link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis-network.min.js"> </script>
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->

<style type="text/css">

        #mynetwork {
            width: 1000px;
            height: 600px;
            background-color: #ffffff;
            border: 1px solid lightgray;
            position: relative;
            float: left;
        }

        

        

        
</style>

</head>

<body>
<div id = "mynetwork"></div>


<script type="text/javascript">

    // initialize global variables.
    var edges;
    var nodes;
    var network; 
    var container;
    var options, data;

    
    // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
    function drawGraph() {
        var container = document.getElementById('mynetwork');
        
        

        // parsing and collecting nodes and edges from the python
        nodes = new vis.DataSet([{"color": "black", "group": 2576, "id": 0, "label": "553496697918468096", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553496697918468096\u003cbr\u003eUser ID: 2442255489\u003cbr\u003eIn case you are confused\n#CharlieHebdo\u003cbr\u003ehttp://t.co/FEqV6zRuTs\u003cbr\u003eFri Jan 09 10:21:10 +0000 2015"}, {"color": "#aa55ff", "group": 2576, "id": 1, "label": "553513473561624576", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553513473561624576\u003cbr\u003eUser ID: 68957817\u003cbr\u003eB\u00e4sta hittills! \u201c@LocalStigmatic: In case\u003cbr\u003eyou are confused\n#CharlieHebdo http://t.co/FXbjCnodjR\u201d #JeSuisCharlie\u003cbr\u003e#fuckrasism #svpol\u003cbr\u003eFri Jan 09 11:27:50 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 2, "label": "553515777798967298", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553515777798967298\u003cbr\u003eUser ID: 375277356\u003cbr\u003e@LocalStigmatic @Anfieldlnsider yeah and neither\u003cbr\u003eof them died! #falseflag\u003cbr\u003eFri Jan 09 11:36:59 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 5, "label": "553517109683441665", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553517109683441665\u003cbr\u003eUser ID: 595976154\u003cbr\u003eTydligare kan det n\u00e4stan inte\u003cbr\u003es\u00e4gas: \u201cIn case you are\u003cbr\u003econfused\n#CharlieHebdo http://t.co/DNnybgMAZn\u201d @LocalStigmatic\u003cbr\u003eFri Jan 09 11:42:17 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 6, "label": "553518315248046080", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553518315248046080\u003cbr\u003eUser ID: 2507868949\u003cbr\u003e@LocalStigmatic @LezzieM False dichotomy! The\u003cbr\u003eterrorist is both a terrorist\u003cbr\u003eAND a muslim.\u003cbr\u003eFri Jan 09 11:47:04 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 7, "label": "553518478398083072", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553518478398083072\u003cbr\u003eUser ID: 1451081684\u003cbr\u003eBra beskrivet. \u201c@LocalStigmatic: In case\u003cbr\u003eyou are confused\n#CharlieHebdo http://t.co/teCtlH5p6s\u201d\u003cbr\u003eFri Jan 09 11:47:43 +0000 2015"}, {"color": "#24dbff", "group": 2576, "id": 8, "label": "553519768234655744", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553519768234655744\u003cbr\u003eUser ID: 70494231\u003cbr\u003e@LocalStigmatic Som n\u00e5gon skrev h\u00e4romdagen:\nAlla\u003cbr\u003emuslimer \u00e4r inte terrorister, men\u003cbr\u003ealla terrorister \u00e4r muslimer (\u003cbr\u003ei stort sett)\u003cbr\u003eFri Jan 09 11:52:51 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 3, "label": "553516140027445248", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553516140027445248\u003cbr\u003eUser ID: 433434133\u003cbr\u003e@ozznujen @LocalStigmatic Fast b\u00e5da tv\u00e5\u003cbr\u003e\u00e4r ju muslimer. Men en\u003cbr\u003eav dem \u00e4r jihadist\u003cbr\u003eFri Jan 09 11:38:26 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 4, "label": "553516537773322240", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553516537773322240\u003cbr\u003eUser ID: 435427428\u003cbr\u003e@ozznujen @LocalStigmatic B\u00e5da har samma\u003cbr\u003el\u00e5tsaskompis, mannen till h\u00f6ger bekr\u00e4ftar\u003cbr\u003emannen till v\u00e4nsters skeva v\u00e4rldbild\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eFri Jan 09 11:40:01 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 9, "label": "553522707451895808", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553522707451895808\u003cbr\u003eUser ID: 960273337\u003cbr\u003e@ozznujen \u00c4r man sin religion?\u003cbr\u003eOffret var v\u00e4l polis och\u003cbr\u003em\u00f6rdaren terrorist.\u003cbr\u003eFri Jan 09 12:04:32 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 10, "label": "553525748255195136", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553525748255195136\u003cbr\u003eUser ID: 1614814686\u003cbr\u003e@ozznujen #svpol Muslim som h\u00e4mnas\u003cbr\u003eMohammed - Polis av arabiskt\u003cbr\u003eursprung? Tror du p\u00e5 allvar\u003cbr\u003eatt de skulle skona en\u003cbr\u003epolis som g\u00f6r sitt jobb?\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eFri Jan 09 12:16:37 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 15, "label": "553536573946740736", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553536573946740736\u003cbr\u003eUser ID: 2794359468\u003cbr\u003e@ozznujen @LocalStigmatic V\u00e4nta lite nu...\u003cbr\u003eVem best\u00e4mmer vem som \u00e4r\u003cbr\u003emuslim?\u003cbr\u003eFri Jan 09 12:59:38 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 17, "label": "553542598804381697", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553542598804381697\u003cbr\u003eUser ID: 569831974\u003cbr\u003e\u201c@ozznujen: B\u00e4sta hittills! \u201c@LocalStigmatic: In\u003cbr\u003ecase you are confused\n#CharlieHebdo http://t.co/VMK3doLBDe\u201d\u003cbr\u003e#JeSuisCharlie #fuckrasism\u003cbr\u003eFri Jan 09 13:23:34 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 18, "label": "553542914383839233", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553542914383839233\u003cbr\u003eUser ID: 569831974\u003cbr\u003e@ozznujen TACK f\u00f6r att Du\u003cbr\u003elade ut detta!!!!\u003cbr\u003eFri Jan 09 13:24:49 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 20, "label": "553549395409395715", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553549395409395715\u003cbr\u003eUser ID: 1627565240\u003cbr\u003e@ozznujen @maxp_97 @LocalStigmatic B\u00e5da l\u00e4ser\u003cbr\u003ekoranen. End of discussion.\u003cbr\u003eFri Jan 09 13:50:34 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 22, "label": "553575019675410432", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553575019675410432\u003cbr\u003eUser ID: 1729577551\u003cbr\u003e@ozznujen @LocalStigmatic H\u00f6rt talas om\u003cbr\u003esj\u00e4lvmordsbombare i mellan\u00f6stern?\nSiktar de bara\u003cbr\u003ep\u00e5 Kristna?\u003cbr\u003eFri Jan 09 15:32:24 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 25, "label": "553603430951178240", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553603430951178240\u003cbr\u003eUser ID: 748868172\u003cbr\u003e@ozznujen @LocalStigmatic sorgligt.\u003cbr\u003eFri Jan 09 17:25:18 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 27, "label": "553623859027378176", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553623859027378176\u003cbr\u003eUser ID: 2941344184\u003cbr\u003e@ozznujen @joysterman @LocalStigmatic Som regel\u003cbr\u003e\u00e4r just terrorist och muslim\u003cbr\u003een och samma person som\u003cbr\u003e\u00e4r fallet i ditt osmakliga\u003cbr\u003eexempel.\u003cbr\u003eFri Jan 09 18:46:28 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 28, "label": "553628648645734400", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553628648645734400\u003cbr\u003eUser ID: 2777345695\u003cbr\u003e@ozznujen @ShahlaNR @LocalStigmatic Att \u00d6zz\u003cbr\u003eNujen s\u00e4ga sig vara CharlieHebdo\u003cbr\u003e\u00e4r en grov f\u00f6rol\u00e4mpning av\u003cbr\u003etidningen d\u00e4r yttr.frihet var Nr.1!\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eFri Jan 09 19:05:30 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 29, "label": "554060003351343104", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 554060003351343104\u003cbr\u003eUser ID: 2941344184\u003cbr\u003e@ozznujen @ElinTellebro @LocalStigmatic #svpol Positivt\u003cbr\u003eenligt illegal invandrare n\u00e4r muslimsk\u003cbr\u003eterrorist avr\u00e4ttar muslimsk polis.\u003cbr\u003eSat Jan 10 23:39:33 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 2576, "id": 11, "label": "553526115969794048", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553526115969794048\u003cbr\u003eUser ID: 2442255489\u003cbr\u003e@Bejje  Are you sure\u003cbr\u003e? http://t.co/EiNnrMsegR\u003cbr\u003eFri Jan 09 12:18:04 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 12, "label": "553526830104604672", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553526830104604672\u003cbr\u003eUser ID: 21854591\u003cbr\u003e@Bejje nja, snarare 94% av\u003cbr\u003eterrord\u00e5den i Europa utf\u00f6rs av\u003cbr\u003eicke-muslimer. https://t.co/8YYACF0ouF\n@LocalStigmatic\u003cbr\u003eFri Jan 09 12:20:54 +0000 2015"}, {"color": "#24dbff", "group": 2576, "id": 13, "label": "553531465686716417", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553531465686716417\u003cbr\u003eUser ID: 70494231\u003cbr\u003e@LocalStigmatic Nu snackar ju iofs\u003cbr\u003ejag om nutid.\u003cbr\u003eFri Jan 09 12:39:20 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 2576, "id": 14, "label": "553536029169561603", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553536029169561603\u003cbr\u003eUser ID: 2442255489\u003cbr\u003e@Bejje http://t.co/U7Rb77pShd\u003cbr\u003eFri Jan 09 12:57:28 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 23, "label": "553601047718264833", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553601047718264833\u003cbr\u003eUser ID: 975076266\u003cbr\u003e@Bejje @LocalStigmatic 6 av 219\u003cbr\u003e\u00e4r relig\u00f6s terror. 2,7 %.\u003cbr\u003eStatestik fr 2013 av Europol.\u003cbr\u003e\nhttps://t.co/rxaeE3fVcs\u003cbr\u003eFri Jan 09 17:15:49 +0000 2015"}, {"color": "#24dbff", "group": 2576, "id": 16, "label": "553542127825612800", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553542127825612800\u003cbr\u003eUser ID: 70494231\u003cbr\u003e@LocalStigmatic OK, jag h\u00e5ller med\u003cbr\u003eom Breivik och vissa andra,\u003cbr\u003emen \u00e4nd\u00e5 s\u00e5 \u00e4r det\u003cbr\u003emest muslimer som st\u00e5r f\u00f6r\u003cbr\u003eterrorism. Islam \u00e4r orsaken!\u003cbr\u003eFri Jan 09 13:21:42 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 2576, "id": 19, "label": "553544162810019840", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553544162810019840\u003cbr\u003eUser ID: 2442255489\u003cbr\u003e@Bejje Jag h\u00e5ller inte med.\u003cbr\u003eTerrorism \u00e4r inte exklusivt f\u00f6r\u003cbr\u003een religion. Terrorism \u0026amp; religion\u003cbr\u003e\u00e4r m\u00e4nskliga uppfinningar.\nVi \u00e4r en\u003cbr\u003emord arter\u003cbr\u003eFri Jan 09 13:29:47 +0000 2015"}, {"color": "#18e7ff", "group": 2576, "id": 24, "label": "553601781742444546", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553601781742444546\u003cbr\u003eUser ID: 975076266\u003cbr\u003e@Bejje @LocalStigmatic ljuger Europol? Trots\u003cbr\u003eatt i debatten \u00e4r terrorist=\u003cbr\u003emuslim s\u00e5 st\u00e5r relig\u00f6s terror\u003cbr\u003ei Europa f\u00f6r 2,7 %.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eFri Jan 09 17:18:44 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 21, "label": "553555057300738048", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553555057300738048\u003cbr\u003eUser ID: 21854591\u003cbr\u003e@LocalStigmatic @Bejje kan tycka ni\u003cbr\u003eborde l\u00e4sa statistik om det\u003cbr\u003eist\u00e4llet f\u00f6r att \"tro/gissa/anta\". https://t.co/kEXEFW1csr\u003cbr\u003e\u003cbr\u003eFri Jan 09 14:13:04 +0000 2015"}, {"color": "#0cf3ff", "group": 2576, "id": 26, "label": "553604419401818112", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tweet ID: 553604419401818112\u003cbr\u003eUser ID: 975076266\u003cbr\u003e@Bejje @LocalStigmatic L\u00e4s boken Extremister\u003cbr\u003eav Magnus Sandelin. Mycket bra\u003cbr\u003ebok.\u003cbr\u003eFri Jan 09 17:29:13 +0000 2015"}]);
        edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": 0, "to": 1, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 2, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 5, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 6, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 7, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 0, "to": 8, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 3, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 4, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 9, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 10, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 15, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 17, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 18, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 20, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 22, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 25, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 27, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 28, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 1, "to": 29, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 8, "to": 11, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 8, "to": 12, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 11, "to": 13, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 13, "to": 14, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 13, "to": 23, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 14, "to": 16, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 16, "to": 19, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 16, "to": 24, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 19, "to": 21, "weight": 1}, {"arrows": "to", "from": 24, "to": 26, "weight": 1}]);

        // adding nodes and edges to the graph
        data = {nodes: nodes, edges: edges};

        var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": false,
            "type": "continuous"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};
        
        

        

        network = new vis.Network(container, data, options);
	 
        


        

        return network;

    }

    drawGraph();

</script>
</body>
</html>